機場手足 請放慢 無需要急

捉完一隻 又一隻

想做示威者失恐景像咋

政府仲急過你地啊

勿急

我會繼續推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

散開捉下一個好過啦
呢隻冇得玩嫁啦

冇錯 鬼係捉唔哂 我地將焦點放返係改善同補救方面 割就一定唔割

勿急 入機場唔係要捉鬼

政府急到瀨 想搵錯處咋

佢地可以放大量鬼 扮旅客都得啊

政府急到瀨

兩個月了 暫時機場聖地黎 忍一忍

雙方都諗緊下一步 急黎無用

推